覺唔覺得開po入嚟貼張入球GIF好撚on9?

完全冇人知你想點
如圖

有無諗過係你唔明？

點解你要講出黎